%% -----------------------------------------------------------------
%% This file uses UTF-8 encoding
%%
%% For compilation use following command:
%% latexmk -pdf -pvc -bibtex --shell-escape thesis
%%
%% -----------------------------------------------------------------
%%                                     _     _      
%%      _ __  _ __ ___  __ _ _ __ ___ | |__ | | ___ 
%%     | '_ \| '__/ _ \/ _` | '_ ` _ \| '_ \| |/ _ \
%%     | |_) | | |  __/ (_| | | | | | | |_) | |  __/
%%     | .__/|_|  \___|\__,_|_| |_| |_|_.__/|_|\___|
%%     |_|                                          
%%
%% -----------------------------------------------------------------

\documentclass{kithesis} 
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}

% Additional packages
\usepackage[english,slovak]{babel}
\usepackage{blindtext}  % lorem ipsum
\usepackage{minted}  % for source code 
\usepackage{listings}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

% Variables
%\thesisspec{figures/thesisspec.png} 

\title{Detektor živých organizmov v aute}{Detektor živých organizmov v aute}

\author{Martina Fillipová, Ivan Bernát, Radovan Košík, Erik Jakuba}
\supervisor{Ing. Branislav Madoš} %veduci prace
% \consultant{Ing. Dávid Cymbalák, PhD.} %konzultant
%\college{University of Žilina}{Žilinská univerzita} %univerzita
%\faculty{Faculty of Electrical Engineering and informatics}{Fakulta elektrotechniky a informatiky} %fakulta
%\department{Department of Computers and Informatics}{Katedra počítačov a informatiky} %katedra
%\departmentacr{DCI}{KPI} % skratka katedry
%\thesis{Master thesis}{Diplomová práca} %typ prace
\submissiondate{29}{10}{2019}
%\fieldofstudy{9.2.1 Informatika}
%\studyprogramme{Informatika}
%\city{Košice} %mesto
% \keywords{\LaTeX, management}{\LaTeX, manažment}
%\declaration{som nepodvadzal}

% \abstract{%
%     % english 
% 	Here will be abstract in English language
% }{%
%     % slovak 
% 	Tu sa bude nachádzať abstrakt v slovenskom jazyku
% }

% \acknowledgment{Na tomto mieste by som rád poďakoval svojmu vedúcemu práce za jeho čas a odborné vedenie počas riešenia mojej záverečnej práce.

% Rovnako by som sa rád poďakoval svojim rodičom a priateľom za ich podporu a povzbudzovanie počas celého môjho štúdia.
    
% V neposlednom rade by som sa rád poďakoval pánom {\it Donaldovi E. Knuthovi} a {\it Leslie Lamportovi} za typografický systém \LaTeX, s ktorým som strávil množstvo nezabudnuteľných večerov.}

\addbibresource{chapters/bibliography.bib}

% if you want to work only on selected chapters
%\includeonly{chapters/analyza} %,chapters/synteza}

% Load acronyms
\input{acronyms}


%% -----------------------------------------------------------------
%%          _                                       _   
%%       __| | ___   ___ _   _ _ __ ___   ___ _ __ | |_ 
%%      / _` |/ _ \ / __| | | | '_ ` _ \ / _ \ '_ \| __|
%%     | (_| | (_) | (__| |_| | | | | | |  __/ | | | |_ 
%%      \__,_|\___/ \___|\__,_|_| |_| |_|\___|_| |_|\__|
%%                                                      
%% -----------------------------------------------------------------

\begin{document}
%% Title page, abstract, declaration etc.:
\frontmatter{}

%% List of code listings, if you are using package minted
%\listoflistings

%\pagenumbering{arabic}


%% Chapters
\include{chapters/analyza}



% good linebraking of bibtex url
\setcounter{biburllcpenalty}{7000}
\setcounter{biburlucpenalty}{8000}

%% The bibliography
\printbibliography[heading=bibintoc,title={Literatúra}]

% List of acronyms
\printglossary[type=\acronymtype,title={\acrlistname}]

% Glossaries
\printglossary

%% Appendix
\include{appendixes/prilohy}
\appendix
\renewcommand\chaptername{Príloha}
\include{appendixes/pouzivatel}
\include{appendixes/system}


\end{document}
